如果你係奇拿 有本死亡筆記 你會點做新世界既神

第一時間將柒婆個名寫落去 落地獄啦仆街

我會先寫底到e+ 都中立/不問世事嘅人

我會寫林鄭政府高層嗰幾個突然腦中風，全身癱瘓，類風濕關節炎，長命99歲生日當日先病死

巴打好好人 但好似有時間限制

寫小熊維尼

每人公告會死既狗隻名單 約10個
高官逐個逐個死於非命

到時香港人口急劇下降

死佢一個冇意思

咁樣玩 好多狗隻自動投降啦 要佢地感受下恐懼

是但啦

咁死林鄭一個都無意思咖比起佢更陰濕既人大有人在

梗係唔好啦, 你都on9
先寫屋企人先, 要佢睇住自己親人一個一個咁慘死
同埋最緊要寫共產黨D高官互殺, 即刻中國內戰

罰3萬個名慘過罰抄

上一個寫一個

其實你先將中共既人物關係圖畫出黎, 連埋軍部D將領
要搞成一連串既死亡陰謀, 令佢疑神疑鬼, 究竟D中共官員係暗殺定係自殺定係被殺, 比咩派系既人殺, 懷疑係唔係權鬥, 咁就happy

我係唔知對方既情況下都殺到佢，有無可能？我記得筆記可以控制死亡前過程同因果，咁我是但寫個我知既人名寫佢死前去左殺死“香港特首”再意外身亡，咁係咪可行？根返作品設定

sorry認真左

唔需要寫晒3萬個人名

沒有一個是無辜

無一個黑警係無辜

你可以控制你殺果條友死前做d乜咖嘛

有呢本筆記，
基本上可以瓦解世上所有極權勢力，
唔好只係寫香港人

試下用呢個假設：
如果你有筆記
但只可殺一個人
會係邊個？

諗諗下自己個答案
你就知我地抗爭緊既敵人其實係邊個

正苦已家入面全部都係傀儡
殺一個都會有下一個狗官

所以可以借此思考下個大畫面

利：9up 大家各自思考

設定係一定要知真名同見過個樣先殺到
操縱佢死前行為既話係要合乎情理先做到

可行
但有冇能力殺到係另一回事

opps姐係無得令佢錯殺其他人？

所以應該叫林奠答應晒所有訴求然後自殺

我直接寫佢殺死左香港特首之後被亂槍掃死，咁樣控制因果

真係慘, 有撚排寫

3個月前大把連登仔講塞地鐵阻住人返屋企, 跳閘又唔得
DOWNVOTE TO OBLIVION
今日又跳又塞乜乜物,

慘咯

印象中好似唔可以操控對方去殺人，唔知有無記錯

無論自殺或意外,死亡筆記本都無法直接讓未被寫上姓名的第三者死亡。假如記入筆記本的死因會牽連到第三者,姓名被寫在死亡筆記本上的人將死於單純的心臟麻痺。

記得咁清楚

寫哂14億個名有排寫

即刻要埋死神之眼, 林鄭唔郁佢住, 先郁差佬, 每日幾個, 好似可以控制佢地係屋企用血係牆上大大隻字寫"天譴", 然後自殺, 我諗1-2星期內差佬會叛亂.

如果得嘅夜神月求其寫條友(e.g. 自己老豆)叫佢殺L咪得

本野唔會保證條友殺到人
會直接去左最原始心臟麻痺既step

或者要寫兩條

死者：A
死因：意圖殺特首後被亂槍掃死

死者：特首
死因：出席party時被人殺死etc

咁樣？

其實夜神月寫佢老豆起調查總部亂槍掃射，再吞槍死work唔work

咁易死唔益咗佢？

冇一隻狗係無辜

L立刻鎖定奇拿為香港人
放暑假得閒 應該係學生

柒婆柒事 全球都知 拉到我至講

黨

逼人殺人
用匿名渠道e.g. deep web 定時搞擂臺 例如一個鐘內either A or B要死其中一個 否則就殺曬兩個人
然後let the world burn & repeat

如果其中一方係D權貴等於借刀殺人
又或者可以唔殺人 而係勒索各種利益
唔洗殺人都可以統治世界啦

上邊班人重睇啦
殺FBI咪係囉